( 預言 ) 聽日會亂到仆街 示威會係一個鐘頭內完結

唔知點解示威區不斷增加 無啦啦又多咗將軍澳

有啲人會響應泛民去港島 有啲人落自己區 有啲人睇定啲先

亂，散，遲到，勇武每區人數不足

黑警每個示威區重兵，未開始已結束

如果黑警開恩，半個鐘示威，然後驅散

冇人夠膽私了，冇人夠膽還手，大家返屋企瞓覺

留名待驗

唔駛水晶球都知聽日實亂到仆街

唔駛塔羅牌都知聽日實亂到仆街

試下都好

唔撚想聽你玩失敗預言
有意見一係直講一係提供意見理據

入港島
琴日咪預演左個結局比你睇

將軍澳人想自己搞一個又唔比

越亂越好，地區交畀你地分散警力
有特擊team執行副策，be water

有冇諗過李卓人係調虎離山

我以前得我知

你係咪識我

Be water. 這個係我地比敵人優勝的地方

最緊要有目標，如何達到賀佢老母

我係支持集中嘅，但講咗又有咩用

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

咁你做過d咩呀又
冷氣軍師?坐享其成?

我希望係見到地鐵有狗即開波

無話唔畀 但衰硬

有

會神獸嘅人根本好少 你期望自己嗰道有喇

分咁散，和理非一見黑警就散返屋企，半個鐘就散哂，點賀

不當二分

我都望係咁，但勇武人真係唔多，仲要分散哂
我更加望focus返共黨，唔想又圍狗屋

咁不如18區一人一區

亂先好
咁狗隻先難部署拆解

關我閪事我又唔撚柒係大台

封左條路將軍澳人就返唔到屋企

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

55

10月1仲be water
真係可以be water一世

你話重兵就重兵呀,30000人我當計埋公安咪20000人出黎,分開6區,每區都係得3000人

是但啦

總之唔跟你個思維就係屎

就係唔work

就係失敗

[文宣動畫片］中學學生製作（求推！）

結果又變圍警

所有偽勇武既唔該企番後面 同散開小小

Pull

3000人
你覺得好撚少？

一係亂 一係唔亂

好過你唔用腦嘅又

根本唔夠人

啲人而家根本驚咗 唔想尋日 915都少咗好多人

希望大家唔好重覆和你飛第一次既錯
太早散水

有 出老解
但是班分區撚唔信

樓主心態係咪我講到得1個人你都問係咪好撚少

有沒唸過一開始提出分區嘅是遲過港島撚

唔洗望 係一定會

到時候打到亂晒，自己區鎖你地鐵，你點樣出去增援。所以手足聽日一齊吹風早啲去維園。

唔駛占星都知聽日實亂到仆街

分區分太散容易被人逐個擊破
但係只分幾個既話，效果一定好好多

解放軍增兵一倍

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

wa 仆街，雀巢海中寶，我一早block咗勁耐！一係5毛，一係弱智！

我哋亂 對家都一樣
大家執生

岩！

算啦勸唔到。唔肯面對個現實是當日大量老解扮狗。到時候仲更加狼死 唔撚唸集中撚個大局觀。唔會走唔到場，徹退睇你肯唔肯棄裝。

聽日要殺狗賀佢老母國慶

出左啦 無證又大陸野果班咪係

佢地話set左target啦

有冇諗過烏克蘭佢地都有玩過逐區分隔啊？

大陸樣

今日做一個鐘哨兵
會展係一個鐘入左8架狗車,有full有唔full,前後約25隻狗

作戰前請各位睇一睇篇文 祝大家武運昌隆

極簡短指南

是啊。到時候老解扮狗個個地鐵站都有狗返唔到屋企㗎啦。支持分區就是想打交，你反駁到？即使做鳩左幾件都沒撚用

我唔敢講集中走唔到
但分區一定易走啲
至於勇武問題 我諗聽日先答到你
不過如果分6區就唔夠勇武
咁可預期一區都打唔贏

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

Be Water個idea是去大西北遊行出嚟。成班連登仔信到十足十 但是唔唸下徹退圍捕拉人嘅問題是第一次咩？ 成班和理非版勇武

其實最恐怖係臥底滲透每一區嘅和理非
無論你幾熟路都好 都可以捉到好多人

點解一定要街頭？
黨錢商場唔得？

烏克蘭一早麻包袋 一早圍警署入去搶槍呀你唔講。。。

人哋全民勇武 香港人印尼第一日都做唔到

因為初頭比5區大戰條仆街水晒人，明明民陣講好左賀佢老母，就玩騎劫，點知民陣泛民做到不割席各有各做，但是連登仔就話人地共諜水人去集中

單機啦失敗主義者

根本而家警力係多撚到失哂控

咁呢個一定係必然結局 除非佢哋自發去曬同一區

你哋搞乜都好，千其唔好搞國旗國徽，雜大大同全國人民會好嬲咖

915 好老實得50萬人。但是個班人是唔撚會陪你落場打。929和理非已經進化射左tg照出。

所以要中午出嚟

將軍澳係個孤島黎 得一兩條主要通道返去
可以為其他手足諗？

同埋

我係支持打交架

唔洗講，如果堅持分區我估計聽日可能拉到幾百人。

得呀，但最好大家一齊，小貓三兩隻點樣落共產黨面

你喺黃大仙燒黨徽都冇人見到啦

對準政權港島見

同意
不過係以公安武警形式登場
唔知打人會唔會大力咗

收皮啦唔肯面對現實

但宜家個個都打仗心態
你睇番我個ｐｏ
就知有幾多偽勇

不能同意更多，散水重要於一切，就算聽日唔成功，一個鐘頭收皮又如何？可再檢討，最重要係保能實力。

929真心 好少人 我相信去過嘅人都好清楚 呃唔到人

扣一半文職
得番萬鬆人
平時可能放4000狗左右
聽日國殤,一定要晒所有狗出黎
你睇返929,前線果班肥同老都出埋,目的都只係輪換下班狗等佢地仔息

但係唔好唔記得
速龍黎黎去去都係得咁多人,聽日一定係喪射TG多,睇佢速龍係打散放定專捉港島

你咪搞囉，將軍澳嘛

我真是好難理解個班話分散警力嘅人個腦是咩構造，老解由5000升到12000人，真是唔出扮狗洗同你地講

唔好亂屈
不嬲分區同集中都係各有各理據
只係依家大勢吹分區
應該同28 29經驗有關

無大台就自然會有啲咁嘅情況
各有各做 唔洗咁快失敗主義

明

其實呢一點前線自己都好清楚 任何嘅勇武都必須有一個好明確嘅target

否則風險高 成效細 冇目標

唔夠人既即刻轉場去其他區幫手，推

做唔到啦。班狗好大機會用藉口停鐵困你地是自己區。最有用是早過班分區撚去港島吹雞

雖然到宜家都未有行動Po
但我都相信聽日前線會識做
glory to hk

你講咗冇用係因為你說服唔到人
928、929再加之前好多港島一區結果次次一鳩樣

如果我係佢哋，我唔會咁做
我會喺每一個分區擺三四十個扮和理非嘅臥底
咁樣就可以六區一網打盡

又唔係冇試過7區

其實聽日沙田第一炮就知夠唔夠人
同埋be water就多變啲
港島點睇都係弊大於利
比你101打場漂亮嘅仗
但死晒啲人又有咩用
唔通101就end game咩

緊是啦，打交小規模衝突上撚到國際頭版 有勇沒謀

真的要諗清楚，
若果預計明天會出來的人有10萬，
分開每區1萬多，不會有支援，
每區有多少勇武可以做到啲咩目標呢

btw最重要係每一個手足可以平安回家

thats wt i will do

完全認同

支持分區嘅理由只係呢幾個
1. 可以分散警力
2. 方便走佬返屋企

我解答你:
1. 你絕對唔會分散得到警力, 因為香港已經唔係得30000個警察, 而家係有武警加入, 如果你問我, 武警加入FACT CHECK咗未嘅, 你可以出返去先啦
2. 琴日CWB, 出得去嘅都係勇個批, 唔係話勇武, 而係"勇"。因為好撚多人見CWB有狗STAND BY就已經係屋企唔出去。聽日你話分區, 會多咗好多人出黎, 包括呢班見狗就怕, 唔會出去嘅人。呢班人你叫佢食完TG仲留係到, 等TG散就再聚返? 你確定? 呢班連出去都怕嘅人, 一有TG就已經直接返屋企, 成個運動就結束, 因為唔會夠人維持個群眾

其實明天好多商場同鋪已經唔開

其實你係咪覺得香港無武警加入防暴隊?
點解你會覺得對方會有人數問題

一早出左啦，唔係點會無時無刻都咁多狗

其實覺得集中嘅人 係會覺得6區一樣係一網打盡

格黎po自己講 話將軍澳獨立 我乜都唔知淨係知將軍島一封曬路就孤島

真是好難理解大家當晒勇武一打十
最佳就是港島外5區集結成1區，但是可以肯定班狗唔會令你地如願，到時候就咩都搞亂晒。

原來又係為左自己想要果個結局要住孤島既手足自己搞都屌 咩叫不分不割 原來一早無左

啱 最好集中 同尋日一樣方便黑警plan捉人

照你咁講集中晒一邊又有咩用
人地一樣3萬警力
可以包晒你全個港島+返屋企所有路整路障

其實無方法係完美
只係大家盡力去減低損失

我係將軍澳人
我都想問你, 前排夜晚9宮格, 吹撚咗3粒鐘雞
去到夜晚有幾多人? 100 人都無
你仲同我講話要搞一個?
算鳩數啦

根本將軍澳人就搞唔起
事實上又係一個唔想出區怕返唔到屋企, 又想扮下抗爭者過下條引個D
去到咪又係叫下黑警, 放TG就一支箭跑返屋企

至少我跑到返屋企囉
港島真係好迷惘

為左成全聽日上國際頭條又開始屌人了 同埋連登有po講將獨 唔係我 我乜都唔知 我淨係知將軍澳係孤島

大家係咪唔記得咩叫兄弟爬山？

轉載：
重點通知，明天10.1 魔警會有可能發射實彈，以下是魔警重點防守區域；
1. 港島銅鑼灣至西環，重兵集中在上環/警總和北角警署用作包圍。
2. 九龍在深水埗和太子，重兵在荔枝角/九龍灣和尖沙咀警署用作包圍。
3. 新界在沙田/葵芳和將軍澳，重兵在火炭/大埔/荃灣和將軍澳工業村用作包圍。

至於元朗/天水圍/屯門/北角和炮台山則由各自的黑社會負責。

而共軍則會混入各個魔警防守區，MTR 會配合封站。

淋病及一眾賣港賊北上是為自己制造不知情/不參與的證據，亦表示明天魔警和共軍可以大開殺戒，以香港市民的血祭共匪10.1。

由於明天是假期，我和分析員在此先祝大家平安和快樂渡過。請記住行街時一定要帶長鐵遮/扇/蒸餾水/冰水/兩件淺色備用t-shirt/四至六條毛巾/豬嘴/眼罩/尿袋和多些硬幣坐巴士（盡量避免MTR），長鐵遮和扇可以用來私了/自衛。

暫時監聽到魔警和共軍的步署係咁多，會keep 住update if they change their plan。

明天多區教堂會全日開放。各位請事前計畫好撤退路線（plan A & B & C 路線）。

剛剛收到消息，各區的體育館/民政署和社區中心已經被魔警徵用，當中會用來給共軍進駐及暫時收押被捕人士。

分析員提意大家明天行到興的時候便去各大戲院睇戲 or 商場涼冷氣以免中暑。

請廣傳。

等我教你點樣6區一網打盡
每一區擺三四十個臥底和理非，一夠鐘全部一齊發難捉人
勇敢嘅人分開曬，全部倒水咁走，半個鐘頭之內玩完

過唔到海，幾好打都死

啱
集中問題唔止走
仲有點去

見狗就散水 最緊要方便散水 散水要夠安全 同埋近屋企 打狗就最好 班狗就沒穿沒爛 和理港島assemble 至關重要。但是分區就玩騎劫提早搶人

時間軸:
民陣話928 101 有遊行集會
大西北上山走驚左就5區集會
然後泛民為左做到不割席沒出聲
最近李桌人吹雞就話共諜
明明最好就是分區晏過遊行開始。
死都唔肯聽

唔好講個事實出來啦，我其實寧願將軍澳人去港島做和理中非湊人數好過，將軍澳真係冇野搞，下下都係圍寶林狗屋，但又唔係攻，一出防暴咪又係走……

廢文咪上熱門
拉

有心嘅咪去港島囉，驚嘅又想出下黎咪六區

有心，驚
呢個分法好真實，巴打係好面對到現實嗰種人

10.1 前線用旗色通知和理非撤唔撤

可以唔洗再入港島遊行啦

唔改變心態，唔敢主動衝，打狗，救人，就算比你1萬個對10隻狗都係輸

屌 但係出黃大仙係咪就會黃大仙上身然後走去郁鳩班狗先 本身係唔敢就唔敢架啦

［十月一日，六區集會+遊行主力港島，兄弟爬山 各自努力］
［港島百萬人大遊行］［14:00 pm 地點 : 銅鑼灣SOGO］
在十月一日，六區集會+遊行主力在港島，向全世界表示我們對五大訴求的堅持。十一是關鍵時刻，我們必須震撼整個世界，令到中國政府惶恐不安。
「十一六區遊行+主力集會港島百萬人大遊行」將會對政府構成嚴重影響，所以政府將會無理反對。遊行是市民的合法權利，我們必須堅持遊行。如果我們屈服退縮，我們就是中了政府的奸計。
人多就安全、人少就危險。如果人數夠多，大家才會安全。
過往22年，我們不斷被共產黨百般收窄自由，如果連遊行示威的自由也沒有，香港再也不是香港!

問題就係呢到
出得港島嘅已經係真心想付出嘅人
當你有30萬唔多
佢鎖港島, 之後登記哂呢30萬人嘅身份證再告哂呢30萬人做暴動?
等前線撤退個陣, 每區搵無出去嘅人落去圍狗屋等佢出唔到車SET ROAD BLOCK, 前線自然走得到
929有冇人咁做? 佢地直頭係坐係屋企睇直播到尾
之後話入港島點走
緊係啦, 無人幫佢地走緊係走唔到
圍狗屋等佢出唔到車包手足呢D基本啦
但就係無人做
聽日分區? D人區過區咁去6區集會
走個陣呢? 班狗又SET RB 你點走?
你咪又係遇返港島走唔到個問題

點解你話可以返到屋企? 因為集會個個地方係你樓下LO
當你黃大仙, 咁住彩虹嘅要入黃大仙集, 佢點走?
當你沙田搞, 咁上水嘅人入沙田, 佢點走?
有狗封路, 佢咪又係要搵路走

琴日集哂所有精銳先守到咁耐
分區? 你連條前線都維持唔到
有TG已經直接跑哂返屋企
10月1完美度過啦

唔洗問呀貴都知聽日亂到仆街

呢幾日黑警殺到和理非驚晒，成車人都話聽日亂，應冇人敢出。國慶成功天下太平。

講真，你睇返話開將軍澳嘅人嘅原因係話出去遠同難，想留係原區。就咁聽即係都有所顧慮。如果將軍澳區唔開就未必敢出。但都好嘅，有心企出來已經好好。

85 多區都打足全日喎

個班最驚死偽勇就猛咁帶風向驚走唔到 如果聽日成場比中共拆左, 個班全部同我去死第一日走唔到走唔到除裝

咁如果佢晨早封晒港島又入唔到呢？
彩虹係黃大仙可以搵路走
咁係港島未要渡海泳
利申琴日先行完山

唔是說服唔到人, 是香港人驚徹退同時封鐵
革命不是請飯食

問題咪就係呢到
琴日CWB已經話俾你聽
係勁撚多人會驚
CWB話有狗守住個陣
D人已經係咁話要轉場去又一城唱歌快樂抗爭

驚? 聽日分區D狗就唔會企撚哂係個區嘅CHECK POINT?
佢咪又係一樣派幾隊企哂係D重要路口
到時D人咪又係見到有狗企係到就唔出返屋企開冷氣睇直播

聽日唔係打狗，係要落共產黨面
上面九成嘅comment都係話打狗， 根本本末倒置

最重要聽日真是會史無前例決定運動未來
聽日港島見

其實勇武明天唔應該過海，留比和理非去。過海太危險。運動仲要最少堅持到年尾，什至明年農曆新年

唔洗睇十二生肖都知聽日實亂到仆街

入港島啦，要人多先有效！

有膽識，一萬已經夠！無膽鬼就十萬大軍都無用！𠵱家睇吓深水埗就明白啦！唔洗走㗎！

我又係喎 但我會再去港島

講到分區每區有一萬街坊屌狗把自己想得那麼高
港島見

成日用85打飛機
8月5個陣班狗有冇宜家咁痴線?
佢仲會見你有小朋友老人家
都係射TG唔會推進入去

宜家? 直接射完就跑拉人, 理撚得你
乜人都拉咗先, 無成本

成日85 85
咁我用返6月9, 6月12同你講話港島必勝又得唔得?

唔好成日用D勁舊嘅日子打飛機同做比較啦
對家都已經改變咗好多
同時香港人對於出去, 同8月5個心態都好大分別啦
佢地怕俾人拉到痴線呀
8月5個陣勁多人覺得唔會俾人拉
宜家你問下?
醒啦.......

I’m gonna get into this more soon, but seriously, no need to stand around provoking the police anymore. There’s nothing Protesters can do that will make them more aggressive, so as to shame them. They are unshameable
Surrounding police stations is now akin to standing in one spot and getting beaten like in 2014.
Focus should now be on turning HK into a full on city in rebellion. That means political graffiti on a level never experienced before, all topped off with targeted guerrilla tactics with precise targets and exit strategies.
The police tactic is now, let protesters gather, let a few of them break the law and then this gives them the pretext to stop anyone, anywhere on suspicion of committing a crime at a protest.
Once there was a time to come together as a gigantic wave. Now is the time to make it rain all across HK.

人地外國人俾既advice都係咁,你地自己要送死，沒人阻止，但唔該唔好送其他人死

成班懦夫, 我回心轉意入港島賀佢老母

唔知你想點
班狗癲晒 就算集中一區都一樣癲
一樣無得打

現實是連登成大班分區懦夫撚, 公公婆婆都有勇氣過佢地

而家仲話警力唔夠...

解放軍黎

又一城好多人
等睇第一個清場是港島
成班分區撚害全家
我mark低晒名

我都係懦夫 我剩係知聽日要落共黨面 要落面就要去港島

尋日又一城好多人？

因為連登好多懦夫, 5毛都省返

聽日早些cwb見

正確

唉屌
有班強姦犯真係想點賀都唔容易

口講勇武, 最緊要安全徹退真6.9勇武出POST仲屌走人

班狗會開綠燈比你玩？

929都有幾百人

如果你好有信心走到冇所謂
就算去港島都仲有灣仔區
我唔會阻人去港島
反正分區上本身有港島
最多未當灣仔主力區

唔開綠燈, 你就打走狗, 明明要打大佬

瓦解群眾個速度
有防線vs無防線
一個鐘內全部人返哂屋企vs去到夜晚

都係個句
對方放tg
D無膽撚會直接返屋企
出得港島，佢地有膽tg散完再聚

呢個就係個分別

分區provide左比偽勇武comfort zone去自已區圍爐, 你有心到時候帶隊入港島。

畀人負皮到癲，我都係收皮先

其實佢去主要幹道你話港島走唔到
同樣地佢分區大包圍你遊行個區
佢要圍捕都可以令你走都走唔到
係一模一樣
唔好俾個海呃咗
只你宜定未試過市區好似港島咁大型去路
先令你覺得有路走

其實可以考慮下聽日集會點流水

夠人一齊轉場

佢地就部署唔切

如果做到集合前一小時轉場

就夠玩死狗

又或者六區打春袋

just a idea

唔使起卦都知聽日亂到仆街啦

沒架啦, 咩plan都沒, 到時候得返勇武是地區打, 和理見出tg就返屋企睇直播

或者咁講
今日我同你講咩都改變唔到分區嘅事實
如果唔介意未留係本區囉 覺得一定要集中就去港島囉
我地冇共識未必係壞事

我梗係明 我係某次觀塘行街體驗過
但係我最尾都係行到
但係港島真係好易截人
三隧+碼頭應該斷左9成

就當你玩緊激將法

你地諗下成個運動係邊一邊多人D?
勇武、無不反對通知書仍然會出嘅人
VS
和理非, 無不反對通知書就一定唔出, 冷氣軍師

幫你計計數
當真係有200萬個人參與運動
琴日CWB為例, 出去嘅人大約10~20萬, 已經係俾盡
一個行動POST, 決定去邊到
就由一直無出去嘅180萬人去決定話要分區
點解一班一直唔夠膽出去嘅人話要分區?
原因好簡單, 因為愈近屋企, 個心愈覺得安全
安全咪出去LO

但佢地係無諗過, 到時邊個企頭排?
放TG係咪有人衝去救火?
防暴衝過黎, 有冇火魔法師幫撤退?
放完TG係咪會等散再聚返埋?

運動最起碼要捱去年尾，什至出年農曆新年

預乜撚嘢言
你唔好話打風會落雨

有冇人，今日收到警察sms 預告明天混亂，注意安全？！

應該大部分都收到啦

拉

無大台係咁架喇！但又未必係壞事。之前試過7區開花，感覺警察係應付得好吃力。明天大家記住一大最點，不被捕！咁就長玩長有！賀佢老母！

Sor9ly lor

聽日冇一個手足俾人拉既戰術！

區區人數唔知，好散，少少tg就玩L完

如果深水埗，萬一突然間幾隻狗係隔離啲樓衝落嚟，玩撚完

係咪人多就可以大家保護大家呢？港島係難走嘅

Exactly

遲到就真嘅

街坊都會幫

求下各位和理非 聽日點都帶D野出去 火魔法好 水魔法都好 就算自己唔敢用 最少都比前線有足夠物資用魔法🙏🏼🙏🏼🙏🏼

比
兄弟爬山 各自努力

唔同㗎 當見到20+速龍衝埋黎 人又少 真係唔係有冇膽問題
你講嘅係有道理 但人唔夠都係一個問題
我真係驚啦

我以颱風風眼橫過比喻，預測閱兵期間香港唔會發生衝突

今日嘅事有可能都係雜種一手造成，冤有頭債有主，請大家對準政權目標

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

我同意！所以一定要有足夠人手！唔好走散哂搞成一千個等於十個！唔好散！

吊你櫻主 你有甚麼好建議?

（預言）聽日係十月一號

香港咁多條街, 班狗每條街都有人?
同佢玩巷戰, 睇下邊個落單死先

我預撚左, 聽日一落街, 如果見到有狗, 邊度都唔洗去, 即刻撚左先

幾隻狗學人出黎行? 佢老母閪有冇命返狗屋?

有20隻衝埋黎, 我呢邊得幾個人, 仲易走, 仲好玩
全香港加埋武警, 落到場既最多2萬個, 佢用20個對我幾個, 我有賺

我同意應該要集中，要人多咁先有影響力上國際，個個和理非分區行，區區人數少得可憐，popo 是但出幾十人已經走晒，前線勇武人數已經少，邊有可能分咁多區，仲要少和理非支持，如果個個都係咁諗，根本唔會再有1百萬、兩百萬、818流水集會等等的壯觀人數了。我等咁耐都係睇10.1，點知咁多和理非只推自己區搞小集會，我都有失望

我都係主張集中嘅
你又點知無人帶風向搞五區搞遍地？

如果班狗有五毛網軍,我點説服都無用

你有冇想過,點解無啦啦搞遍地？咩人搞出嚟？定源頭餵食？

anyway,我就盡咗自己去説服人,我無悔

至於明天成功否,唯有時間驗證

係真係無喇喇

我係勁失望

聽日散兵游勇 小貓三兩隻 喺道圍下警署 畫花下啲牆

有冇留意啲前線係開post話要集中 話搞6區嘅人全部都唔係前線

唔識講

算撚數 香港係一個懦夫之城

我喺隔離post問一個廢柴 我問佢點解尋日大西北嘅人會出唔到去 明明大把人就出到

我自己都勁遠出去 咪一樣出到嚟 照樣走到

口口聲聲喺度話冇車出去 我問佢真係冇咩？點解我啲朋友全部都坐到車去 佢都唔敢回覆我

根本唔係冇車 根本就係懦夫

聽日要準時

收聲啦你